英國讀書JJ，你問我答

依家係英國Coronaviris每日變得越嚟越嚴重，今日連Boris Johnson都感染埋，群體免疫呢招果然駛得

話說小弟依家係英國唔駛上堂，冇乜嘢做。不如就同大家玩一個你問我答啦

每個月生活開支幾多?
學費幾多?
有無俾人歧視

好睇你過咩生活，我自己嘅話每個月連埋住大概£1500到
學費一年£25000
咁又冇，不過身邊有朋友最近戴口罩出街俾人少

樓主住邊頭

倫敦附近啦

好爆喎london個邊

又唔係真係附近嘅，要坐2個鐘火車

UCL, LSE or KCL??

樓主，我都係倫敦喎

做咩唔返香港？

唔敢搭飛機返去

有冇打算返香港啊？

屋企有錢真好

英國JJ 留名

咁貴學費仲唔係oxbridge/ Warwick

報咗英國大學 9月開學都唔知去唔去得成

呢3間學費點會特別貴

呢兩間仲貴

睇情況啦，唔得咪抖一年再嚟過

bath

英國JJ留名 冇返香港
希望唔會死

剩係想知樓主係住London東/南/西/北/City Centre

希望冇事啦，我覺得搭飛機返去死個機會仲大

西面

Reading or bath

唔講喇附近啦

去完之後就冇

Exeter +1 留名

我地有個tg group日日屌緊

唔係呢幾間

香港人圍內

冇啦 有frd一齊住

確診未？

英國撚留名

未

唉我呢邊啲frd走左2/3

Same